蓋清 你公司都係中環？

見你出快閃post

Alex Alan Ada Amy Ronald Joey

收到風其實蓋青做ibank 日日邊屌女邊上網扮廢青鳩up

叫秘書坐係枱底口爆，一路睇住個市

點x得!

你office金鐘

蓋青渣住幾本外國護照都咁有心 好感動

alex alan

屌嗰個王騎嚟

去lululemon就搵到蓋清

有冇原po 想睇

Calzedonia

無知一問 賤種朗叫球王 咁美斯叫乜?

#23

好耐無見過呢幾個人名,差啲唔記得

連g峰都用蓋狗d post

蓋清又上位了

全能到仆街

Yoyo應該會好開心

我chinabar